ロストアーカイブ 棋盤式卡牌遊戲

《Lost Archive（暫譯：失落紀錄）》是預計於2019年內由 Clover Lab 推出的一款對戰型戰略卡牌遊戲。本作將提供可與其他玩家實時對戰的 PVP 模式，以及與 NPC 進行對戰的劇情模式。

官網：

遊戲分藍，紅，綠陣營

藍多以移動 打臉 法術卡為主

紅以攻擊卡為主

綠以量產生物，巨大怪獸為主

三隻怪連一線為結信

結信的怪物+1/1

二隻怪挾住一隻怪叫挾擊

固定2傷

P.s 自己英雄都當單位

首抽睇你想玩咩勢力 金卡愈多愈好

頭一抽無限刷 之後禮物商拎石抽

J圖區：

推

推 終於有人開po
隻game幾燒腦 結信同夾擊幾新穎
快既5分鐘一場 耐既15分鐘一場
附上deck list
暫時用呢副10連勝中

推 唔同色有唔同特性
紅多數高攻高血
藍可以玩打面魔法流
綠玩低cost細怪buff

多謝你 你鐘意玩咩色多

紅色呀 上面po左個副最常用

推~正game冇人玩

Push

得我地2個玩

巴打加好友？

藍色點玩好 多藍卡

隻game冇得直接分解多咗既卡？

佢好似自動分

點
解可以成手都金卡

765424023

分解左禮物箱拎粉

藍色打直傷/二隻傳說玩法術扣血

金卡最多二張 唔出奇

好似都唔錯

全部女都好大波

唔夠卡用 建唔建議拆其他色既卡？

睇下你係咪真係想玩死一隻色 如果唔係慢慢儲

每3戰必出變勵

贏得多獎愈好

三勝獎 50蚊 /單抽卷/60粉

20連勝表示未撚見過單抽卷
連有都唔撚知

好似真係幾好玩
不過點解好似咁少人講

好新姐隻game 一星期都唔夠
同埋大家都做緊正經野

幾得意
不過唔識日文

唔難明 有咩唔明應該都答到你

一開頭無送卡包??

點會冇

抽哂有兩金

咩金先

想問問 巴打 哩兩張卡技能係咩？
同埋想問一問deck簡勢力main sub 對應顏色有咩影響？

左 エグザイルグート:自己使用法術的時候，給對手玩家1傷害
右 次元の歪:當手下結信的時候，周圍1格的手下和遺物全部破壞
巴哈有人翻譯

頭一抽都可以刷 我自己建議刷幾多張先開

有三張

睇你想玩咩屬 最好刷同屬

同埋最好4-5張

刷到貼上黎我話你聽有咩用

Thanks 巴打
咁想問一問deck構成時簡勢力有咩影響呀？

咁重刷先

唔識日文但幾好玩，刷到好女女就開局

頭一刷係未無限幾多金卡

開唔開

幾多金

推一推，玩緊紅牌但好難用，努力研究中

1金1銀

首抽係限刷之後拎卷同錢抽

紅牌要好多傳說...

最多幾多金

3抽開局

我2金開局

好多 建議3-4金開 某d卡可重複

點解人地既怪可以一召出黎就打我
我召既唔得

呢張勁 保到就勁 自己每回合開始回4血 扣對面4血

順便曬下命 抽到閃卡

冇怪可以召出黎就直接攻擊玩家

但係有怪既效果可以傷害玩家

例如：

1cost個張每打一下扣一血

火法每下二血

抽完係個BOX到 係咪即係上限抽滿左 要變做碎?

係 自動變碎 禮物盒收粉

我紅牌啲傳說卡抽齊晒咁滯但都係打得好屎

你點砌 po上黎幫你睇睇

玩開綠牌成日輸比紅牌

曬下命 諗住好黑19包都冇金
點知一抽岀2金2銀

我屌打紅牌bo

綠色其實幾岩新手玩
幾張金銀卡已經組到
附上綠卡deck list
利申 抄人

幾好玩
我2金1銀就開局
紅色玩得最熟

係咪打ranking先有勝利獎勵

係

5costs傳說彈手其實好撚勁

有無攻略？仲係唔太明點玩
抽到啲卡返嚟之後點組先啱？

金卡

銀卡

同埋想問重複嘅卡係咪會直接賣走？

玩單紅 放哂金銀卡落去

禮物盒拎粉

我咁砌，要點執好？

最好用粉合二隻鎚仔女

旗仔可以唔落

仲有3cost 結信抽牌扣二血要落

睇人牌掉法術卡個張都可以落

thx試下先

仲以為玩紅隊係靠旗仔buff + 兵海壓人

對唔住 我要棄驚了
理由係...

部ip7壞左開唔返 拎唔返個ac

兵海另一個方向黎 都可以玩

重玩過啦，反正啲卡都易抽

人地放個旗/陣 可以點拆走佢？

紅色有隻怪拆

綠色有1c法術卡/1c掃把妹

藍色傳奇3c魔法使

或者帶明鏡止水

如果有中文就好

巴哈有哂翻譯

綠色未齊 但紅藍有哂

得日文？

巴哈有中文卡牌效果睇

新加入留名

其實呢到得三張係legend咋喎
同埋佢首抽係任你抽到岩心水先開
一入去又有廿幾包送每包六抽
三張金開局好簡單啫

單一勢力會bonus起手抽多張卡
雙勢力就無bonus 而且副勢力出牌消耗1extra mana
三勢力都係主勢力消耗不變 副勢力消耗+1 同+2

藍色應該係咁多隻色入面最廢

但我覺得係最無腦打法，下下直接打面再加啲清場spell就搞掂 我新手唔太識打係咁比藍牌屈

首抽有冇介紹?
想入坑玩下

抽到想玩果隻色legend就得

想問下 同一樣卡 有動畫既 有咩分別

靚D

仲有豪啲，如果抽到張有簽名版既就更加豪

MAIN藍色 覺得最好用

藍色最多人用 扣血扣得極快

對面順手既話未滿mp已經比佢收皮。下下直接打面。
有無咩deck破到？ 鬥快搶攻？

有 綠色回血

紅色清哂佢d怪 出一隻清一隻 唔比佢a

同問

金卡 愈多愈好 推介抽怪 唔好抽法術

假如我用紅隊，佢主力係靠spell, d 怪只會後手出搏攻擊時順便打面，咁應該點樣秒/牽制佢好

壓場 大把傳說清 紅色d傳說好on9 千夜好屈

啱啱開始，玩藍deck 抽咗5金

藍色超勁喎巴打
佢張7cost 法術
如果對方場上無怪會直扣對手6血喎
加埋火法攻擊扣對手2血
好易俾佢one turn kill

仲有平民d 佢要既金卡比較少

玩法好好玩 但玩既人真係好少

始終全日文，好多人唔識睇會卻步

呢d戰略性game難入手
又多日文令人卻步的

其實同玩遊戲王差唔多 認到基本字都玩到

冇玩開卡game既話
遊戲王都好難玩的

所以呢d卡game 既對象真係好窄
少人玩都好正常

始終無cy咁大 要漢化真係等台伏

呢間廠未聽過
D GAME長唔長命的....

最近除左爐石 有冇咩卡game好玩

DQ 個隻我覺得幾好玩的

Teppen 有中文 capcom 同9ho 出

TEPPEN 究極卡牌遊戲（an/iOS)#1

補返條link

Dq 果隻我之前都想玩，可惜block 左ip.... 要vpn至玩到

好多FREE VPN玩到

隻GAME係幾好玩的

但經vpn 成日會好慢，太煩

玩DQ 起碼投入感會大啲，話晒啲怪物同咒語都係由細睇到大，可惜（同埋呢隻日本勁hit, 玩卡驚最緊要係多人玩）

咪就係得日本HIT

HK完全冇話題
HK人唔BUY DQ
加上又係全日文
又要VPN

死症

真係唔明今時今日點解仲要vpn， 佢又唔係有授權中文版

講返呢隻先
岩岩裝完

而家無限首抽中

係咪可以同時抽到好多張金卡?

DQ 系列D 手機/ONLINE GAME 好似9成BLOCK海外IP的

因為佢地覺得DQ係國民GAME
只準日本人玩

可以

開得？

第一pack都2金開得啦，之後仲有一堆劵同金幣可以抽

我第一下就抽2金，但之後啲劵 加埋 金幣都差唔多仲可以抽到多15pack, 加埋4-5金開局唔難

有冇話邊張新手推介?

有冇話點刷？重裝？

我自己係重裝

到底啲人入完場之後即刻走場係發生咩事已經好多次

送分送勝比你唔好咩

同十抽唔係可以係咁按？

頭十抽無限重刷

睇你風格

強攻形 - 紅色
首抽：劍聖、千金、千夜

速攻形 - 藍色
首抽：星嵐、月詠聖女

磨隊 - 綠色
首抽：蜜集精靈、豐穰妖精

因為後手勝率低所以啲人廢事哂時間

上哂癮

巴打全部抽晒有呢d
可以開？

開得 4-5金差唔多架啦

DQ個隻卡GAME 唔使用VPN好耐喇

😨😨😨 幾時既時

但發現得太遲，lost archive 玩落好過癮，牌驚+ 黑白棋，又有得三個勢力混配，變化好多，唔想轉😂

lost archive d畫靚好多

風格唔同 DQ要搭返原來風格
Btw 紅卡4費軍旗幾勁 太少人落拆場地卡

La畫風正

同埋dq我一集都冇玩過
冇感覺

拎得返個ac

唔知玩咩色好

仲係首抽中

N次有2金
係咪唔會有3金以上?

同埋唔知邊張金先係真金
抽中都唔知開唔開局好

其實入驚後有20定30抽個下先算首抽
我第1抽求其中2金就開

試過3金，其實我覺得冇乜所謂，2金同色又係想玩嘅色就開

全世界變哂玩藍色咁

藍色用紅色好撚難打

用綠色放滿回血 佢就收皮

單位卡全部都係勁卡

會有3金 但2金就開得 入去抽埋唔滿意先再重裝抽過
其實玩玩下抽抽下好快齊你主色卡

係咪巴哈有圖解邊張卡實用?

唔知邊張金實用
卡GAME新手

我覺得識玩緊要過實用😂 快啲開驚慢慢玩下先，打打下做下任務儲下錢抽都好快抽齊卡

利申 我都係申手，一開波有5定6金就開局，唔識用啲金卡都係比人吊打到pk

正解 呢隻game識玩既話都幾燒腦
成日諗到最後十幾秒

藍色守到7-8費基本上贏左一半
而且本身灑牌快
技能全場打三加金卡隨機六傷無得防

玩綠色 長期滿血 佢秒唔到

係咪姐係 綠>藍>紅>綠>..etc
互剋

日本仔個個玩藍 迫我玩綠

紅前期好勁架 但係要齊傳說

我用紅成日前期都拎唔到優勢/唔識拎優勢，一到中後段就比藍隊壓到七彩

最近想開隻卡Game坑玩
唔知玩e隻好定ゼノンザード＜ZENONZARD＞
有無巴打玩過上面果隻

有玩過po 個隻節奏慢d 主打ai

個ai打法會愈黎愈似你

打rank係大家一齊打對面ai

我個人鐘意呢隻多d
而且個隻傳說可以落3

黎緊10 25出隻卡牌驚

個作者話卡牌驚要課金冇意思

會永久放開所有卡牌使用權

10 25即係咩
岩岩開始刷緊首抽
e架首抽+30卷抽得同月詠聖女

how see

其實係想知邊隻多人玩d
你知啦,呢d卡game其實好睇人數做人,9ho果隻垃圾我等5分鐘都無人打ranking
上網搵左陣見ZENONZARD好似多d日本仔玩,而且仲做埋動畫,好似算係幾用心營運

40抽得2隻？
巴打睇黎要扶多d呀婆過馬路
btw呢2隻有用

得兩隻算少...咁重刷了

10月25

Teppen?

好多人玩 30秒內一定排到人

4-5金開 二隻都多人玩既其實

Zenozard比既錢唔多 想長玩局你課好大

呢隻有得刷 傳說頂盡都係2張

呢隻 hk store 好似課到

頭先試左係課到

係😂 我都課左個十抽set 同starter pack

An機唔係一向都得？

合張rare 都1200粉 唔捨得

An 好似就係，但ios 佢要跟返你dl 果個語言至得。日本ios用唔到香港卡課

想問呢兩張咩效

第一張剩係見過人用一次
全部傷變扣2血, 極ON9

第一張
場地：
存在時自身與怪受既傷害全部變二。
離場自身搞扣7度。
第二張
攻擊對象後退一格

呢兩張勁？

左邊張攬炒少人用

見過統控場用過

唔算攬抄 勁

5costs彈哂全部怪上手

空場用好勁

真係好多skill都睇唔明

左邊張海瀟玩抽卡流好勁，比人屈過
完全埋唔到身打佢，夾硬比佢迫我抽晒啲卡，精盡而亡

咁第一張算唔算勁 一野比人扣7好似幾伏

我玩藍deck, 第一張雖然有擺，但成日唔知幾時落好

離場扣7副作用好大

巴哈有翻譯

廢卡 完全唔需要落 垃圾黎

藍DECK最緊要係張星の嵐

呢副好用

雙星嵐唔會太卡？

我之前都落1 但key card真係落2好d
好彩既話第7 回合就end game

好似真係無咩攻略網有做呢隻驚

各位大佬, 有冇中文翻釋既link, 巴哈唔多覺眼

唔會 好多時後期可以用一張清怪

我都係全藍, 203換202抽牌

奧義：

藍：

紅：

綠未有 你問住我先

巴打一世平安

有人問點解綠色屈
我用圖答你

我只係疊左二個回合就變成咁

我都想要212 return minion

合

冇粉

綠卡真係又平又勁 推薦
零張金都得

講問大佬呢張咩意思

破壞遺物

即係放係場到個d

推一推

想問下點解抽完第一次入到去無得再抽？又話有十幾抽既？要打 story 先？

係信箱拎左卷未？

又真係幾好玩

想問Battle係咪唔限時？我等d日本仔等左十幾分鐘都唔出卡

唔見有卷

應該卡死左

姐係有限時？好似唔覺有既
有場我就黎贏先停左係度

有，有時都會念到倒數
應該幾分鐘左右

我差唔多玩3舖就卡1次玩到火都黎

好似得一分鐘左右？ 有次同個日本仔打，大家都有好多死左人之後發動效果既卡，每殺一隻就係咁load cut-in，搞到連續幾個回合都禁唔切🤢

一有人斷線/ 收得唔好 就好易hang

新手留名，綠卡真係好好玩

打RANK贏左有無得停打?

嬴輸都有得CANCEL

佢成日無啦啦同我自動連去下一場

一開始唔要既牌係再隨機放定放落最底

應該有 如果真係冇可能冇左首抽 你睇真d

你睇清楚黎接 左邊先係停打

隨機

信箱有卷拎好似30抽

如果想砌兵器 夾綠色谷血好d？

首抽中咗2張紅嘅金卡
我應該再刷，刷到出3張金以上定keep好

邊2張先 抽左40抽未？

想玩紅就開啦，再入去抽埋嗰幾十抽，睇下砌唔砌到玩得順手嘅紅deck

味
刷緊最一開始個10抽

原來可以合自己無既卡
我仲以為抽到 先可以合多張

新手留名
玩緊紅牌

依兩隻可以開
但仲要兩張 千夜同凜

藍紅綠各一，重刷定同色先開局？

建議有時間就同色

想問下地形卡有冇咩卡可以破壞佢？

我用開藍322

紅綠既有冇？我玩紅綠

紅有張3c 好似係 綠大把 掃地 1c法術卡

玩落都幾好玩，
但係咪暫時士兵果個勢力玩撚晒，
啲卡勁到

紅玩鋪場, 要係咁解佢

藍先嘔心
瘋狂打面 再開大技星之嵐完場

各有千秋

想合多張星の嵐

綠DECK真係零課專用

岩岩見識到了

綠色瘋狂回血 藍色好難打

我課左100都玩綠隊😂 佢果幾張金卡都好實用

抽囇入game送個d卡包同錢 可以玩咩色

紅藍都得

留名

紅藍混deck 清場打臉好正

抽到兩張星嵐

有冇巴打可以講解下紅色點玩
攻擊手段係咩？啲兵仔前期打唔入就等收皮
定要玩另一個日文種族既卡

體質爆炸 全部高血高攻壓過去

我都諗緊合唔合 有一張普通卡係唔係一定要用4500合靚果張

唔洗

之前入張普通卡想合但灰色左合唔到 而家又得了

有無A RNAK既藍綠DECK參考下

Ranking有

我冇粉

係咪可以開局？
btw 右下6費法 係咩意思？

大家mana歸0重頭打過

可以合3000

3000 都冇, 我係垃圾

課金啦仲忍

Lm
皇室戰爭咁
廿連勝中

你係咪留錯左po

淨係得日文但香港又有得dl

點解咁多人都係不斷skip turn俾人打 成日撞到

攞打3場既獎勵

之前係自爆洗 現定係等比你打死

仲多人討論過隔離teppen

每日送既錢有D少

Sorry 錯post
一陣再down呢隻

而家港版都可down

係有d少 日任應該多少少

打同色同DECK就鬥快抽到要既卡

咁快就出合作!?

藍小櫻 綠（帽）小狼?

卡game都有得玩合作

SV 攪過好多次了

可以無限刷算係咁

小狼似紅多 基路仔先係綠

有冇人睇得明日文
今次更新左d咩

有冇巴打可以講講個任係咩

轉稱號 轉頭象 打Story 打Cpu 初級隻士兵
抽卡 下一日登入？

初級AI・改卡背．改角色
改Icon・改稱號・確認禮物盒
確認任務・登入・故事

但都係得日文

teppen真心稱唔上卡game
根本係皇室戰爭走中間戰鬥畫面

會唔會好似pad咁
港版無合作.........

方便大家課金姐

btw 裝緊

..同一個服黎

因為teppen 係哂tg gp到

日文都叫港版？

想問下2個邊個比較好，2個都係抽曬一開頭送果啲，本身想玩藍但抽極都係紅，紅好似要好多傳說

有冇人有買角色skin, 卡套？

下面個副 合星之嵐 二隻月聖女就可以玩藍

剩係計傳說的話

咁我係咪應該賣曬其他色既傳去合好?

絕對唔建議 玩住先 慢慢就儲到

咁姐係玩住下面果個AC先?

做曬原來會岀第2板

加好友究竟有咩用

冇任何撚野用

有無首抽 抄deck網
岩岩玩唔明結信姐係點

佢整DECK果到第一個就係比你抄DECK
結信係3個連成一線(計埋自己)時,出黎連成一線果個+1/+1

搵朋友隻揪試deck 用

建議開一個玩住刷 爬巴哈翻譯 唔係唔知自己要咩卡

唔知點解琴晚課到金今朝課唔到

紅色有咩金卡係勁既？

基本上都勁

邊隻最勁

單張應該3番隊隊長同副隊
之後就2副同千夜

三隻連埋+1+1

土豪紅色千3已經好難再上
好多人帶補血

綠deck真係好勁 新手極推 打順風或逆風都好勁

屌紅卡組遇到雙礦山點搞

想問抽卡個度個 legend count 有咩意義？

首抽抽咁樣點睇

即係你嗰包卡有幾多legend

試吓玩紅deck 順唔順手

隻驚真係好食腦
抄左副藍色黎玩
打左幾場 人地都係用差唔多既卡
但係我就比人屌打

距離保底中lg 卡仲有幾多pack

咁快有活動
開左服唔係好耐

千夜最勁 0 費飛太on9

呢9個係要做啲咩

300萬円個活動條件係乜

點解有時個cost 係紅色?

隻驚有分主副勢力 副勢力要用多1cost

作成編集DECK 打一場RANK 嬴一場(RANK/FREE)
一次挾擊 一次結信 合一張卡
買一次卡 加一次朋友 明日LOGIN

打哂送爛鬼卡套

已留3000粉合小櫻

小櫻活動有合作池 故事 同埋送活動卡

終於用綠deck上到1450

1956905142
有無人加好友一齊玩？

已加

有冇人知打rank有咩用？

加左
btw 有無人可以俾我加下

2091922604

隻game好難玩
玩咗半日都未識玩隻game

加左，大家順手都加埋我
1901290204

解任

無做中學生好耐 無左以前玩日文game慢慢估佢講咩嘅心態
結果好多野都睇唔明

巴哈有中文解釋

巴哈叫失落記錄

其實學幾隻字已經夠
其他都係睇中文

加左，會唔會考慮開TG gp?

開左 睇下大家有冇性趣

Pish

儲左20包等合作

我都係

開左tg都要推呢邊 唔係冇新人加入

入左tg

小櫻倒數三日

而家係咪得一個包抽？

係 23號出小櫻包

新手教學完有30包同d錢，用晒黎抽舊包，定等小櫻包？錢抽果d同鑽石抽果d有咩唔同

30包冇得抽小櫻

錢可以留黎抽小櫻

冇唔同

有無得對戰

有

抄左副第一多人抄DECK既藍DECK
發覺唔係好識玩,打落好似冇咩力咁,又唔係好解到場
2120167977 好友求加

唔好抄個副
佢係10月3啱啱開ser新手多先多人抄
而家已經唔入流
係抄就抄近期d既

睇返ranking 而家都係藍隊做主流，用綠隊對抗返佢有著數

因為隻3/2法師無解 2隻就無4血

當然唔會場場都順 但藍色濾牌比較快

留名，玩左陣，之後每日登入等拎劍聖

加埋張1水recall 卡，循環再用咁就無8血

未掌握到點樣玩得好

你可以試下入佢中路

真係咁簡單咩？

扮左
砍掉重練

大多數既卡應該都有用

連主線1-12都過唔到...

邊關 打咩 針對d就過到

1-11 都拖左好耐 完全唔理解邊張怪可以一入場就打人
邊張唔可以

張張都可以一入場就打怪，打player就要下round。果d一入場扣到player血係隻怪既passive黎。好似係

入場就扣到PLAYER血既應該係D怪既效果黎
有D細怪係攻擊時會扣PLAYER血量

有冇人睇得明中間果個

用法術卡

岩岩dl黎玩，story第一關都苦戰

Pvp係唔係輸都可以攞寶箱？
我打幾場啲人都秒退

Yes

Waaaa
咁係唔係可以狂退刷錢抽卡

以前官方話會ban

但係你可以唔出牌比人打死就唔會

我頭先有一場就係咁，對手點都唔出卡

點回體力？一開始右上個劍logo 有三，玩左陣故事就用曬

好似一日得3體
用哂就等第二日先回

竟然

故事姐

呢張咩黎？點解要6000碎先換到？

邊張？

Sor,呢張

簽名version先咁貴

屌你歐洲到

唔怪得知見人成日投降

玩左一陣，抽多廿抽左右，咁樣ok嗎？
一張簽名一張綠色有動畫

知唔知幾時有第二彈
而家個卡pool細到隻game變化唔多

聽日香港時間3點出小櫻合作活動同卡包

梗係得啦 簽名金卡賣6000..
即係二張金卡

咁照玩全先,THANKS CHING

巴打你好歐
4隻紅仲要有張簽名黎

除左首抽個D已經抽多左廿抽
我都唔知算唔算歐

算唔錯啦
全部都有用

呢隻驚d單機關都幾過引
玩到第2章
次次last turn 岩岩好贏到

目前得2章 聽日有活動關

儲左30抽 小櫻我來了

我夠2抽咋

隻game睇落幾有誠意，課左一百蚊支持下

想抽基路仔 有主戰者可能會買埋

我要桃矢同雪兔哥哥

#metoo

知世

小櫻似係藍色

佢成件衫都紅紅地粉粉地，應該紅色

頂你咁講我4張紅金，得一張中你個張
仲有兩個鐘完石十抽必中一張金，諗緊課唔課

Tg group :

冇新卡？

新卡冇得合 焗你抽

咁仆街

三張合作金卡勁唔勁

之後會出同效果當同一張卡

有得合

係卡面唔同左

唔錯

個人覺得小狼最勁 小櫻要玩magic

26抽中左2基路仔 1小狼 我既小櫻呢屌

想要小狼

冇得分解啲新卡？ 三張基路仔

3隻都冇

中曬三個樣既小櫻，但我想要小狼

呢張有咩用?

打完故事送小狼 呢個係牌組果個頭像

三十抽中得一張基路仔

我三十抽 兩張基路仔一張小櫻

挑釁

同埋雙方用法術卡+1/1

想問咁樣開唔開得？

開得 你之後仲有卷抽

活動1-19點過

有冇藍deck手足已試玩 5費射面女人+小櫻

抽左20抽都滿意，念緊課唔課

打咩 用紅色平a好易過

我過哂

課佢老母啦

5/20 每turn減全場1頭1尾 同埋死怪射面2血

btw 我藍deck

砌返紅色用大怪a

唔想玩紅色

...打主線姐 使唔使有原則到咁

咁綠色囉

藍deck過唔到

係5/30 唔係5/20

我用呢副
專打故事

隻王每TURN 所有我方怪-1-1 同我方死怪打面兩滴你呢副都過到?

BTW 我用SPELL + 兩隻5COST 兵器過咗

打得算輕鬆
有補血同用細怪瘋狂夾擊

加埋遠射其實好易過
我好似開完獅子就完場

故事有得揀deck？

新入坑唔識玩
有無咩方向指點下？

想知d咩？
一開始多數你有咩色既金卡多就玩咩色
課長另計

無課輕鬆玩
係咪主要都係推故事跟住抽卡咁？
砌卡組方面有無話點配好啲？

宜家金卡有呢幾張

組紅 咁多張

隻game好似冇咩人玩
求其打下都上前百排名

你勁姐 我仲卡係千4

其實綠色幾勁，結信buff

我狂打都仲係1300🤢

你勁姐 我仲卡係千3

你勁姐 我仲卡係千1

打真人，連續入場幾鋪都係咁棄權

頭先比人無限用蘑菇增殖夾擊自殺完又再出過蘑菇再夾過再增殖再自殺屈死

有啲慘

塞滿好治癒

軍旗真係好屈
如果對方唔用奧義一口氣清曬啲雜兵都好難贏

有冇deck？

對面唔用奧義清旗既

新手場我都係玩左一日，場場都係用雲外蒼天算
順便想問除左果招奧義仲有咩卡可以拆人場地好似唔多覺眼成日比人屈

紅色有隻3cost 怪召喚挾擊果陣會拆場地
但要留意好似會拆埋自己

幾好玩
唔g 幾時有新代

綠隊都有2張1c可以拆旗

新手 一金就開波
點撚算

重刷

打中速紅成日都比綠色無限增殖屈死

係，但係又可以一次拆幾張
高風險高回報

依家合作有幾張新卡

3 藍2紅1綠
好似係

難用d.挾擊要係場地附近先拆到
紅色得一張難用回血又無拆場地，要有好多金卡先玩得起

小櫻1-19點過？

小櫻pool終於中到一張基路仔
小櫻同小狼值唔值得抽到有？

睇你自己有冇愛
佢遲d都會岀返一樣效果既卡但唔同樣

好想要基路仔，但得每日登入冇咩點玩好少金，頭先抽唔中

有咩值得不斷抽到有為止?

同樣想問 過唔到

奧義要用獅子

暫時抽咗18包都係0金 就補底

希望你下次中

原來有保底冇留意
我張基路仔就係保底黎

我用紅卡同加攻技贏左
有個朋友用紅卡遠攻屈佢

20包保一張， 右上角有counter

我都係玩左成4,5日先留意到個補底

小櫻出得好勁

我用藍色1分減傷個張係咁比落隻基路仔到變大
最後一波打死佢

1-19 我都終於過到
完全唔使用奧義都得

比起紅，呢副算唔土豪😂抵佢咁多人用

小櫻系列全部卡都好廢
搞到抽唔落手

5水小櫻最勁，落場賺一卡先，小狼都ok，直接落場，解到就算，解唔到就發,基路仔就不過不失

首先要抽到 20包一張補底321小櫻

儲下錢試下，不過今期小櫻卡我覺得好偏藍，玩紅同綠既可以再考慮下先

好睇唔好用
535體質蝕咗
拎張隨機卡冇咩用
主要係藍法術都幾多廢卡

小狼最正路 至少體質冇咩蝕底

小狼隨機能力其實得兩個最正路，抽卡同+血
範圍扣2太隨機，你都唔會留怪搏中扣2，打唔死又搏唔中通常你下rd都死硬
+攻用處無+血用處咁大
所以要賺卡差都係50/50 中
小櫻同樣5血 必賺一張先
At least拎法術卡俾幻創扣多一血
利申：中左小櫻，想要小狼既葡萄撚

其實佢咪即係紅色556

起手播抽到嘔先終於中豐饒女神

小狼叫勉強用得 抽到卡/加到血當賺咗
445同535差好遠
藍隊冇咩空間放小櫻 其他好用太多
所以我先話呢次合作d卡太廢

想玩綠deck 有咩主力先可以?

我覺得綠色有銀卡緊要d （6水個隻大獸 蘑菇 5水抽卡回血，結信場地），金卡就大波女神，拆場地既條女

得番幾日，儲定石等下波都係好

大波女神必備，係男人的力量泉源

依家副deck 咁樣，但唔夠打小櫻1-17

小櫻關用低水卡減佢攻最好，鬥前期

綠 deck有減攻？ 我用綠 deck出咩佢清咩

綠無，用藍就得，唔使金都夠贏

呢次係咩意思
有無巴絲識?

遊戲獎勵惡意刷既對應方法

平衡調整

Bug fix

會唔人削得誇張左d少少

改咁撚多 又唔賠野

雲外改2傷
明鏡止水而家會抽多張卡
六道之後會改 會改自選一張牌返deck
紅：
刻之師範加攻buff 改剩係自己既怪
刻之謀計 1C1/3 變 1/2
2番隊隊長1C 1/3變1/2
3番隊隊長 4C 4/5挾3血變5C 4/7 挾2血
中佐3C 3/5變3/6

藍：
知識之盲信者變2costs
見習魔導士 扣血效果由攻擊時變更為回合開始時
火魔法師都係 而且變2/4
冰魔法師結信效果由減1/1變2/1
星之嵐7costs變9
小賢者保護魔法由直接發動 變為存在時

綠：
綠色小妖精0/2變0/3
暴走之魔獸技能效果+2/2變2/3
店主效果加2/1變加2/2

11/6之前以上卡牌可以原價分解

哇, 改完平衡火法藍直接變廢物

改完想棄game

唉 頭先玩一場 以為可以用雲外解場
點知改左
即刻變佢無限企場 就係差個1滴血

The blue is dead

一齊轉玩綠deck

原價拆卡拆晒佢先，
要用再合返

咁改都合理呀，之前藍隊打打直接扣血比佢玩晒咁滯，完全唔駛理盤面佈局都得

SV 都係咁, 拆咭用原價拆仲想佢賠啲咩

咁睇落佢啲BALANCE 調整都幾快, 係爭啲細微FUNCTION E.G. 對戰LOG 勝負 場入面睇番對手咩職

係，跟得幾貼，呢隻game 有前途

但係綠色雖然本身少人玩其實都唔廢 其他職nerf 佢buff 都應該會相當獨大

btw 尋日打過副藍色唔係打面 係玩粒realic 鳩control spell 爆你deck 佢完全唔出怪紅色無得打 藍色= sv 以前副臭閪次元法都係咁鳩煩

3026110475

招巴打巴女齊齊玩

加左

你個名

有冇巴打隻game都係成日bug
打主線贏左會卡住
打人個陣過turn又卡住

要重on先冇事，但已經過左2turn

改到咁完全廢咗藍deck
重點係本身藍deck都唔算無解
獅子紅隊 同 控制綠隊都打得贏
而家咁改 綠隊肯定屈到爆

唔算廢左既, 只係之前直接打臉太簡單，完全無視盤面，而家變返隻game 本身既原意「戰棋+ 卡game」

同埋之前ranking 頭十相信大半係藍隊，所以至開佢刀

我都唔否認藍隊係勁
不過玩得多藍隊就知唔係打面咁簡單
前期控場先係最緊要
改係要,只不過一刀砍死我有保留
雲外蒼天改咗打2,星之嵐已經弱咗
改做9Cost,配唔到其他卡,可以拆得
111變211又係廢曬
火法師變自TURN開始做傷又變垃圾
體質本身廢過人,而且隻GAME落怪可以即打
基本上一定被解=冇能力白板
小賢者都係改弱,但係係我唯一覺得改得叫合理既卡

綠色647地震呢張OP卡唔改都夠戇鳩啦
AOE4傷,體質好仲可以行路
紅色都要NERF,諗唔到綠色有咩可能淨係BUFF

火法同1 cost 果張變 turn 開始其實變左控場解怪玩法，
211 就真係垃圾到⋯⋯

星之嵐同211真係改到用唔到
兩者魔法師都應該要加翻強體質

重on 已經連唔返個場

隻game其實好易bug同卡住
有時出卡未落地有msg or 其他野跳左一下既話
張卡會卡住係棋盤唔郁 落唔到地又重出唔到 end turn又會收返上手

完全唔想玩藍now

兩張火法改turn end都合理 變相唔可以清怪加射血
改turn頭=廢左張卡 本身個體質咁差 隻game落地可以打仲邊會留到場
死draw1 變兩費又係痴撚線
星之嵐9費又係唔知幾時先上黎到9費

試左幾場藍deck 完全贏唔到

依家見勁小小都立即改

最撚慘係藍Deck做價都唔平 咁樣一nerf變晒蟹貨

藍deck要搵出路，我見人玩爆牌

Nerf左既有原價塵拆，無nerf既等睇11月中有無新卡出啦

講到紅咭好似好平咁 講兩張TURN 頭咭唔合理, 望下紅色414?

有乜關係 第張卡唔平衡代表Nerf呢兩張Nerf得岩?

呢兩張咭係NERF 得啱架喎 10滴血GAME 一落場直接打面夾埋打6度 勁過人哋SR 咭咩玩法 開TURN 打面個用法明顯係要你用黎CONTROL
我玩紅色張獅子猿畫個條女比人NERF 我都覺得NERF 得好

收到巴打好有見地

其實覺Nerf都OK,
不過真係改太快,
改完雲外蒼天再等多個月再Nerf會好D,
無課無咁易儲水換卡呀

如果咁改我覺得要加返一尾 魔法師d卡體質太差

其實重好好用,
只係前場變左後場要改變下用法,
似月讀咁,

3cost張24,集絡後35,
對手挾唔到就要搵張4/5攻打你,
都唔易清.

1cost張都算ok,
1cost重想點

1cost都可以偷一兩turn 32先無救 同星之嵐一齊仆左街

Sor新手上路，小櫻第17關點打？
俾佢打死直接扣血，每round又有debuff

挾擊2次
再加2隻弓手 (多過1血)
開獅子技尾刀

等於112冇能力都叫ok?
只不過係nerf埋111 冇咩1cost要局住落

如果結信+挾唔到就清唔到
咁飛行藍隊一早玩曬

而且藍色1 2Cost d怪太廢
前期多數俾人搶先
你冇咩空間留牌仲慢慢結信

總之藍色nerf過龍係事實
副牌30張有十張俾人nerf 未見過咁樣平衡
我就轉咗玩綠deck啦

我反而綠玩番藍

後攻比多hand 嚴重失衡

真係估唔到抽多張牌會差咁遠。而家混色先手少人2張牌個差距好明顯

唔混色啦，抽先攻比人屈多2hand
牌差太遠了
e 家後攻
多1hand 開奧義先 有張上費spell.過份左

我覺得紅deck變得好強勢

留名了解

副爆手牌DECK ON9

其實咩叫爆手牌deck?

1. 出魔法卡/場地卡幫你抽牌（即係藍+綠牌
2. 手牌滿十張下一張直接送入墓地
3. 抽晒30張牌就會出死神，即死

抽曬30張咭會直接判輸 咁依加好多人玩緊個副DECK 就有兩粒RELIC 自TURN 時會抽咭 之後綠色定藍色就有張可以揀對手抽3定2咭既SPELL 咭, 再加成手控場控到你傻 你放乜都剩係炸你啲怪完全唔撚打面既控場DECK

同SV 之前副垃圾食屎狗次元一鳩樣咁乞人憎

綠色張6 4 7 打周圍4 格點撚玩，
綠色又識回血又識跳費

根本綠色就本身就好撚勁 1cost爆石spell 無限增殖磨菇 回血 結信石 怪又大隻

啱啱一問完 打場rank即遇到

有無範例deck黎睇睇?

想上嚟抄功課, 有冇穩deck教路

我試過第1場遇到呢種比佢陰左, 我藍佢綠
下一場撞返同一人, 我大絶轉做六道就贏返佢

再穩都敵不過抽先攻
認真黎講，
現環境綠大怪向會穩d
(好似係

我本身藍, NERF完玩緊綠, 但係玩緊打橫鋪細怪
大怪邊隻勁? 我大怪暫時放得647貝爺

呢隻驚冇後手3進化好似真係先手著數好多

都係果堆456Cost怪
除左隻豐穰精靈

見過3色DECK 都爆人手牌

最煩係唔知對面玩爆牌定磨菇增殖

磨菇真係一流

結信又增 挾擊又增 永遠有手牌煩到嘔

成個場都放滿磨菇
尼個畫面好治愈

今個版本後手著數啲喎，抽多人一張爭好遠

我玩落都係覺得先手勁 多人1cost 好多時手順就比佢lead住

先手一定係有優勢,睇下爐石就知(一樣係後手多1卡+COIN)
BTW,
改完仲唔平衡過之前,間公司真係鳩
之前基本上紅藍綠都玩得,亦都互有輸贏
而家根本同想像一樣,綠色玩曬
玩咗幾場,未遇過綠色之外既隊

綠deck一出我就覺得佢比較完善 藍本身都好好 專係打你個人仔 但今次nerf同紅一樣咁廢 紅我一直覺得係弱勢 攻擊性較低 佢前期搶唔到血去到後期就唔夠綠deck黎

其實之前紅色先係最勁
1,2COST既金卡都好撚勁
前期獅子搶血好容易秒你
秒唔到仲有火球,445收尾

po錯台

有無綠deck推薦卡組?
想試下玩綠deck

點解綠色d 怪好似仲勁過紅色d 怪
咁紅色有咩特點 挾擊好難挾

1cost有偷雞突擊兵
2cost暗殺者 走位
3cost凜 1番隊長
4cost斧女
都有得行又爆力

4cost拳聖
可以撞自己偷雞

4cost拳聖
可以撞自己友偷雞

安息地呢張牌真係好on9 打綠deck 奧義一定要揀拆relic

拳聖真係好陰

發覺綠色真係好難贏…

好難贏人定好難打贏

可能我無課金嘅關係
係咩勁卡 真心兩樣都難贏

無*

綠色唔洗好多金卡已經好勁

剩係粒閪石加磨菇已經煩到嘔, 我玩紅色都要落張5COST SPELL 爆閪石蝕2COST

係咩石?

我愛綠色

打親都綠色 幾撚時NERF

應該等新卡出先睇有咩變化

你地知唔知邊個模擬器RUN到呢隻驚想用電腦玩

抽唔到爆relic 多數都gg

有冇藍deck可以抄 做日任 唔知點砌

夜神好似得

可唔可以分享一下牌組?

綠色其實唔放relic仲勁
所以都話佢鳩改仲唔平衡

其實紅色仲有得一戰既
之前個rank1都係紅色上

求其砌啦，日任果啲你打電腦練習賽都計

明鏡止水幫到你

日任可以用故事第一關解(唔洗體力)
同有一次轉任機會

限時任務呢？

係佢NERF 其他色之餘仲要BUFF 綠色

上板綠色使用率低 但其實一直都唔廢

但之前好多人話綠色廢😂 其實只係因為藍色打臉流太op，無時間比綠色慢慢磨

藍色屈係果隻減傷 只要可以用到返手牌果張 再掉出黎就減2傷 打唔入 等死 味改版前被佢咁樣屈過 打人仔都味算係難搞 因為綠色有多手段回血

減傷果隻我都比佢屈過幾次，二三水回合就有減2傷根本無得打 之前既藍隊快中慢速都好好打，點知一個版本就變到逆轉，下個版本應該會buff返少少

咁紅色果時都有4隻113直接DEBUFF 唔食佢效果都唔算無解

幾好玩
但抽完都係得3張金，仲要每隻色一張，係咪可以重刷
幾多張金先係正常可以開局?

個保㡳重置左 我抽剩一

新紅卡會唔會太勁

藍卡都係唔洗玩

緣卡張新金卡無撚用

咁高cost唔識行真係放出黎都晒氣

似打到無牌用來壓場 賭人殺唔到

今日新玩，想問下我想玩紅或綠

建唔建議拆藍卡去組？

另外想問點樣link 類似fb login果啲，想係ipad同iphone 玩同一acct

個人唔建議,除非張卡啱啱改咗可以原塵拆就抵
就好似而家藍色低迷,遲D可能BUFF番,到時你又要合番
一來一回仲蝕
同埋有多D種類既卡,可玩性都大D,冇咁悶

BTW,
紅色唔建議玩,太貴
綠色銀卡為主,抵玩
解卡任打多幾局/課少少應該都夠玩綠色

唔該巴打

另外想問下我圖中第二隻紅色金卡招技既中文，新卡巴哈未有翻譯

你或對面用法術時, 佢會係隔離隨機一格放一隻1/1

結信好治愈

根本綠色ON9 既 我都唔明佢仲BUFF乜柒

同感 仲要結信都算剋挾擊，用紅都好難打
果張安息地至少改做都4 mana 先出到啦

問題係其他色都係nerf 藍色nerf到影都無埋
而其他色又無低費拆場

112隻貓又係on9 有乜理由係每次結信發動

btw 紅色112挾擊debuff係咪改番

半棄了

真係冇人玩
推下先

每日上線 然後等聽日上線 唔知有咩好打 佢公告話今個月又大改 觀望下

向綠DECK開刀?

要啦 應該勝率高到得人驚

勝率應該50%咁上下啦

兩邊都係綠梗係50%架

而家砌左副紅綠幾穩, 上到4X名

綠色好勁舖場又快，後期又多大怪，又多補血，打條撚。
由1350分被綠色sm到得返1250分
爆牌贏唔贏到綠色？

等佢巴能時番先再玩了, 唔想玩其他色咭 同SV一樣賤種職既咭都比我爆曬

呢隻驚有得混職就係比你打不過就加入

爆牌要好撚多金卡喎, 又根源回歸又審判, 玩唔玩得起

睇完發現組唔起貴到痴線
試下紅配綠先

咪1600+？ 師兄可唔可以分享下副deck

其實紅隊都贏到,不過紅隊好撚貴
同埋其實使用率,紅仲高過綠
所以簡單D講
只係藍色俾佢平衡到收曬皮

感覺上而家好似紅隊仲多過綠隊
我打十場起碼有6場以上係對紅🤢

唔係感覺
隻game入面有得睇

玩緊藍隊飛天隊配獅子奧義
成功上返1300

5961

有冇人玩control deck？
我用藍做底，用爆deck嚟end game
可能我低rank，玩落勝率都幾高
但係一場太耐

係咪礦山個類
缺點太多 高rank好少見

差唔多
不過我冇用礦山，主要落晒啲清場控場卡
磨到最後用魔法1turn幫對面抽6,7張卡爆deck

唔落礦山既話,要捱差唔多20(X2)個TURN,解牌通常唔夠
而且1,2COST基本上俾人任砌,配獅子好易爆你頭

無曬人, 係咪就出新咭+ BALANCE

準備棄game
紅色屈到爆都唔nerf
擺明因為紅deck多legend

排街場勁耐都搵唔到人，真係慘

紅色真係太過屈機

出返藍色先再同我講

利申紅, 打到10-20遇到一堆藍綠先噁心, 等後日平衡再復出

今日update左d咩？見到幾百mb

聽日新卡 新活動 更新

謝大佬

更新項目：

奧義：六道輪迴效果變更為將一張墓地裡的卡牌加到手牌中

紅色：

3/1惡魔

增加技能

召喚時：傷害自己一點生命

撤退時：傷害對方一點生命

藍：

知識抽卡（抽到法術抽多張）

耗費水晶由2變成1

黑之月

效果由全場變更為自己的單位

次元石

耗費水晶由4變成5

金小櫻/同名效果卡

3/5變更為3/6

將隨機一張藍色法術卡加到手牌

變更為

將自身牌組的一張藍色法術卡加到手牌

P.s 加個張都係額外卡黎 並非牌組的卡

龍仔：

魔力吸收由加1/0變成加1/1

綠：

海嘯：

耗費水晶由5變為6

地震獸：

地震由3傷害變更為4傷害

技能移動變更為重步（3水晶行一步）

海魚：

回復3血變成回復2血

境界傳言：

花費水晶2變更為1

技能變更為

使一個單位加0/2，抽一張卡

綠新牌可以玩哥布林deck
下次合作應該係哥殺, 計劃通

今次啲新LEGEND係出番小櫻個幾張?

小狼金 小櫻金 3水小櫻 3金小櫻 之後幾張新卡

隻地震怪仲勁左 本身6c打aoe 已經係優勢 得挾擊先可以慳cost殺 真係好屈

全部都係NERF,點樣仲勁咗?

更正 金小櫻變左抽牌組既卡 唔會多左卡

即時少左人玩爆牌deck

應該上面打錯左 係原本4傷 nerf到 3傷

連續遇到巴打